以下羅列一切NGO 證明只是一盤利用同情心嘅生意，請大家將自己啲錢用喺更有用嘅方面

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：

1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢（時為理大圍城時期），想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

仲有，好多包括香港公益金呀、聯合國世衞等等嘅組織，佢喺疫情初期仲叫你唔好載口罩添啊一日香港未恢復一日都唔再捐錢比呢啲垃圾組織，連自己手足都保唔住仲點去照顧其他人？

推

麻煩樓主pin呢個
【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

Push

以後一世都唔撚使捐

國際特赦組織出好多聲
可以去佢地fb睇下

認同

INGO 正仆街
唔好捐, 唔好理啲企街嗰堆人

呢堆機構真係偽善嘅極致

冇錯，呢個係少數開到聲支持香港嘅NGO

只捐比本地為香港民族服務既NGO

射落海都唔益呢班垃圾機構

企街籌旗果啲全部仆街呃人每月比錢架！！！

知道

是日行動post

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

拒賣旗
拒捐NGO

佢地眼中既公義係利益

好多年前
曾經有人爆過呢堆香港NGO
全部由香港一個官既老婆run
有冇人揾得番出黎？

而NGO又唔需要公開帳目，籌款部籌完自己分幾多冇人知
我懷疑香港果啲只係負責籌錢，而完全冇實權運作間NGO

真
現金儲起佢睇身邊邊個有需要
畀現金仲有用

少朋友嘅有需要都盡量fd搭fd幫
有需要真係唔好怕醜
好快啲基金都要decentralise
盡量靠現實真係識嘅人搭人嚟支援自己人

所以記得儲現金/外匯

經濟差啲錢更要好好管理

呢一代出黎抗爭既人基本上體驗哂NGO既殘酷 無助
幫到手既只有同路人

樓主點名嘅好似都係慈善團體，唔係ngo咁簡單
國際特赦係中共眼中釘添啦

Sor 就算以前中學小學逼捐錢我都冇撚捐過比佢地

佢哋仲有佣

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

tui

運動之後真係睇清楚好多所謂人道機構幾撚無恥

就算香港恢復咗都唔會捐喇，有時仇係應該記嘅

push